不要叫黑警 試著說 白粉佬

黑咩警姐
佢地係白粉佬黎架

毒販死全家

25K

白粉還白粉
冰毒還冰毒

豬肉佬

東方先係白粉

毒販
強姦犯
殺人犯

犯冰兵

「販冰兵」好d